佳記同黑社會冇關(fact checked )

11月3日凌晨 02:06 砵蘭街 佳記茶餐廳 5名黑社會 有刀

照片⋯呢度係其中四個
旺角砵蘭街有黑社會兇完市民，再出手打市民，轉頭班黑社會可以入【佳記餐廳】拎刀出嚟想斬人，現場唔夠手足
佳記員工剛剛pm我澄清：「個班黑社會係自己衝入去【佳記餐廳】兇員工問有冇刀，員工答佢冇，佢地就兇員工指罵，然後自己衝去水吧拎把刀出去兇手足，員工想阻止但俾人兇，之後班黑社會又拎返把刀入去……」

金句：「砵蘭街是你玩的嗎？⋯⋯（敢）帶口罩？」

手足唔好裝修錯人

Push

講就係呀？公開cctv

同埋 邊到有fact check?

cctv先叫fact check

check你老母
咁多間唔揀揀你呢間? 事後仲咁有手尾拎返把刀返去?
出cctv我就信你啦

唔係唔信你，係驚你比人呃。
咁"人地" 有咩證據比你先？？有無cctv 呀？？

佳記不嬲黑社會睇既
見過班黑社會一齊係入面食飯
同啲員工有講有笑 好撚fd架喎
樓主點fact checked?

唔好裝修錯，但亦唔好咁易比誤導

Sor 本人P牌仔跟車太貼，望手足諒解

p你老母，個p呢

今次砵蘭街D雞竇真係多得你幾條蛋散唔少

唔知道馬檻俾人裝修佢地會唔會報警呢

咁就當fc

blocked拉

佳記雖然不是黃，但絕不是藍，我聽過好多次侍應吊九D警犬。

CCTV